通過將文化飲食方式與現代情感相結合，我們可以對擁有一頓可持續的節日盛宴感到滿意。 關於如何烹飪一頓可持續的節日大餐的指南|作者:Allie Wist/Saveur | 2020年12月17日| 
 我只是，我的感覺被它的存在冒犯了。 播客:面部識別正悄然被用於控制住房和社會服務的獲取 
 瓦利說，最初的慈善家，如18世紀的監獄改革家約翰·霍華德，是在“感性崇拜”下運作的。 在貧窮的環境下長大的英超球星迫使英國為飢餓的阿莫斯·巴爾沙德提供食物，2020年11月30日華盛頓郵報 
 鹽、脂肪、酸、熱正是這麼做的——它教會你如何烹飪，如何使食物美味的科學，以及如何在廚房裡獲得自己的風味敏感度和信心。 給學習做飯的人的禮物Sara Kiley Watson | 2020年11月24日|大眾科學 
 它幫助我擁有一種感性，這就是我感覺我的祖先是如何通過食物，特別是通過可可說話的。 2020年10月22日，金吉·弗雷澤|食客 
 他整晚都沒睡，用一種全新的感覺看著他小時候騎過的街道。 DJ Spooky想讓你質疑你所知道的關於音樂、技術和哲學的一切|Oliver Jones | 2014年12月27日|DAILY BEAST 
 作詞人e·y·“葉”·哈伯格(E. Y.“Yip”Harburg)和漢默斯坦一樣具有挑釁性，儘管他沒有那麼認真，更多的是異想天開的感性。 當百老匯音樂劇是黑暗和顛覆|勞倫斯·馬斯隆| 2014年12月16日|每日野獸 
 希區柯克的感性受到德國表現主義大師的影響。 阿爾弗雷德·希區柯克《漸黑:偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸 
 我確實覺得我做的每件事都有同性戀的感覺，包括《暮光之城》系列電影。 康登的畸形秀能贏得百老匯嗎? Tim Teeman | 2014年11月18日|DAILY BEAST 
 當他在百老匯首次亮相時，他談論Beyoncé，克里斯汀·斯圖爾特，本尼迪克特·康伯巴奇，以及他所做的一切中的“同性戀情感”。 康登的畸形秀能贏得百老匯嗎? Tim Teeman | 2014年11月18日|DAILY BEAST 
 它代表了一種迷人的個性，其中活潑和感性是明確表示的。 從公元前7世紀到公元20世紀的美術界女性 
 即使是稍微有點感性的人，在目睹這樣一場有如此重大後果的儀式時，也難免會產生最深刻的情感。 羅蘭夫人，歷史的創造者|約翰S. C.阿伯特 
 她很高興看到這些無知的下層農民表現出的感激和敏感。 羅蘭夫人，歷史的創造者|約翰S. C.阿伯特 
 這是一種多麼激動人心的情緒，同時又對他的過分敏感造成了多麼不健康的刺激! 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 在這種態度的轉變中，他的藝術敏感性無疑起了作用。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基